Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій є 2 шляхи. 

Перший спосіб:

Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, клонуємо його на свій компʼютер за допомогою команди git clone в тій папці в якій плануємо працювати. 
Для цього відкриваємо термінал в даній папці та копіюємо в нього таке посилання (приклад :git clone https://gitlab.com/katerynaholovata18/actions-description.git)
Додаємо домашнє завдання в створену папку на копьютері. 

Для того, щоб ДЗ оновилось і в хмарі: git add .

git commit -m "Описуємо внесені зміни"

git push 

Другий спосіб: 
Є папка з файлами на комп'ютері:
Заходимо в папку, де зберігається наш проект.
Відкриваємо термінал у цій папці.

Пишемо: git init

git remote add origin https://gitlab.com/katerynaholovata18/actions-description.git 
